# Модуль SmartContacts #

### Описание ###
Модуль позволяет управлять телефонами магазина из административной панели. Включает в себя компонент, который выводит список контактов с ссылками для вызова номера по клику

v1.0
***

### Установка ###
Модуль устанавливается стандартно
***

### Использование ###
После установки, в настройках модуля можно ввести список номеров телефонов, который потом выводится компонентом smart.contacts, например в шапке сайта.

Компонент можно установить на страницу с помощью стандартного визуального редактора. Он находится в rodionweb -> Контакты -> Умные контакты
***
Пример вызова компонента:
```php
<?$APPLICATION->IncludeComponent(
	"rodionweb:smart.contacts",
	"",
	Array(
	)
);?>
```